揸番張細期搏大彈

唔撚信直插 drop to zero

貼倉明志 唔信我燈得死牛軍

恭喜樓主，聽日數錢數到手軟

樓主

快平

樓主會最多坐幾點斬

一開即蝕5K

樓主 我們都到了

88 lu 爆倉前有咩想講?